午。（所以別猶豫做自己的定義）

jeng

巨龍寶寶 今日唔駛返工？

脆翼

正，好想吉穿佢

冇錯 一嘢吉穿佢 再大叫臭雞

蛋 好美

插到佢懷龍裔

一切很美 只因有你

弘 我今日去學整麵包

no need

同喵記？

why

正 咩包？

雙蛋幾正喎 想啜爆佢

大肚照屌

我都好正 啜爆我先

係啊 遲到 師傅唔比我再搓

一頭冒水

要靜止發酵？

嫲 邊度學呀

Ys 我搓到一pat屎咁